經濟不是demand supply

經濟不是demand supply,而是demand supply transaction
你想扑 係demand
Sp 係supply
女友 係supply
老婆係supply
雞都係supply

但只有雞有transaction,有gdp

如果啲女想扑呢？

女想扑開個post或其參加成龍影迷會就得，反而佢會阻左人地叫雞，即又無左GDP